【世紀難題】有冇人老母會將啲淋浴露，洗手液，洗髮露溝水?

我見用到5分之1果陣老母走去溝水，其實係想點?你越溝水我越禁多幾下

唔好嘥咗嗰啲，溝水可以沖埋佢

反而係我會係最後個次攞去溝水

因為每次用到冇到唔記得
結果加水頂住檔

如是者最後變清水咁滯

因為唔加水清唔到淨低個D

射返入去咪晒

溝完就會冇效
On9先溝

溝完再用幾日會有菌 最好一溝完即日用晒

真架？